有無人拍拖後覺我自己小氣左？

好似成日好長氣，個人又小氣左咁
好唔大方咁

因為你緊張佢囉

淨係係佢面前先咁
有時諗我會唔會煩過佢老母

唔識你點知你有冇

可惜對方只會覺得你痴身 唔係覺得你緊張佢

有

點只呀！仲開始學識大方添

打錯 係覺得自己

唔想自己好似管住哂咁，好難拿捏

我就應該真係煩過

收斂下囉

要好好控制自己

由超小氣變到超忍耐
因為角色調轉左

屌你老母

覺

仲要係自己覺得先on9
小氣完心諗咁都要小氣，俾人笑啊屌

唉，搞到自己好似精神分裂咁
重點係對方對自己冇咁著緊

我又唔係咁覺既

會呀 覺得自己容易呷醋左
同埋比佢就慣 怕有時得得寸進尺

會 見到佢同異性傾計都會亂諗野
要俾多啲信心佢同自己

又唔會點諗，有時係純粹不爽

如果覺得自己襯佢唔起都會架。

太緊張佢都會

小器

明明所有人都話自己脾氣好
偏偏就好易發佢脾氣又特別小氣

呢d就係愛 同想佔有佢 係好事黎既 唔過火就得